重 要 戰 線 已被五毛侵佔

Quora 通常係網上search問題，成日會搵到答案嘅地方，因為佢係採用open 嘅作答方式，係人都可以答。
點知啱啱想去望一望，全撚部都係五毛。

如果一啲想去理解嘅外國人入咗去,極可能會比假風向同假新聞誤導！

所以呢條戰線同reddit一樣咁重要!

Top writers差唔多全部都係五毛

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

Push